係咪好灰心呢? 唔知112去唔去好?

連登需要多啲正能量

HONG KONG 2019, SUMMER

Fight Against Tyranny, Stand With Hong Kong: Global Rallies on 28 and 29 September

【突發】11.2愛丁堡、遮打、尖沙咀不反對已批！11.2 100萬級流水式和平集會 真正部署！

Up

2/11一定去

我起蘭桂坊執到張帖
我想幫佢搵番主人
希望唔會犯禁網法

記得112安排係咁！
幫P牌仔推爆攬炒巴個po

【突發】11.2愛丁堡、遮打、尖沙咀不反對已批！11.2 100萬級流水式和平集會 真正部署！

點會唔去，無用既不反都出埋，一定多番堆本身驚既人去

推

維園見

維園見!!!

112 見啦屌